有無牛皮癬/濕疹嘅過來人

幾年前無啦啦出現牛皮癬 睇過好多次西醫中醫皮膚科 都係比類固醇 中醫食咗幾個月一啲起色都無⋯ 後來睇專科佢直頭同我講無得斷尾 宜家生哂上面度 完全唔想出街見人 但我又唔知有咩辦法可以解決到 有無過來人可以分享下點樣改善/好返 死海鹽我都試過了

驗血

抗組織胺？

戒口，試戒小麥（麩質，所有麵粉），避開酒 咖啡因 奶 白糖 牛羊蝦蟹，得既話三個月內會見效

我上年都用佢 冇類固醇 放心用

我睇呢本書 盡量跟佢飲食方法

呢隻藥膏都非常好， 沒有類固醇， 不過要喺 網站購買先可以運到嚟香港， 搜尋關鍵字 sorion

食任內肉類都會食佢 肉類蛋白消化不良 直入小腸 生成毒素 刺激免疫系統....

我上年12月都有 生面度 簡直人生惡夢...
我有睇醫生 但係冇用佢嘅類固醇藥膏 我知所謂既work 係好短暫

我Google左好多野自救 搵到要食上面既消化藥 即刻好返d 本書都好有用 你一定要睇 最後隻藥膏我用完第二日 皮膚紅左會變白 亦都減少甩皮 樓主加油！記住類固醇藥膏唔好用

若果想戒口得準確啲， 試下去做食物耐敏測試 igg， 揀一啲亞洲食物超過100種嗰啲計劃， 我幾個月前做過大概三千二百蚊左右。

我最初有搵既資料

係 每個人要戒既野好唔同

可摸耳留tg詳談點搣甩呢個病 好想死

唔該哂各位巴絲打 感激不盡！！

係度傾會好D 畀人其他人有需要可以搵到呢個POST 我會秒回你

我昂初係跟書戒口 都好似唔太WORK 時好時壞 最大轉變係食左消化藥 因為肉類分解好左 過左2星期左右先搵到上面隻藥膏 再訂返黎 效果更好 如果有傷口 出水 出血 就唔好用住

唔洗感激 我知道辛苦 幫到一定幫

BTW就算無再生牛牛 免疫病係唔會斷尾 跟一世

已BK

呢個病真係好慘 尤其醫生同你講 無得斷尾
掃一掃 個頭好似落雪咁
慶幸 現在已好9成9
所以唔好信 無得醫 同千其唔好用類固醇

係amazon直接寄到香港？ 訂兩三枝夠唔夠

個西醫同我講 唔好有希望會好得返啦 改善下禁住佢唔再爆多啲已經算好好

一開始太睇少呢個病 就咁搽啲cream就以為會好 點知爆到仆街 成身都有 上埋面

如果同你講要你戒清曬你得唔得先

得！！好得返咩都得！！

個人情緒保持平穩 因情緒有機會影響病情
由其 壓力來源
自從呢個病之後 我注意左健康好多
因為唔想再返發

一支150 gram ，其實都好大支。 我當時係喺德國亞馬遜 訂購，直運嚟香港， 先訂咗一枝， 覺得好用， 第二次定再訂兩支， 大概三日就到， 不過運費仲貴過支藥膏本身。

請問要唔要比運費? 未買過AMAZON

基本上 好似和尚咁食得咁清淡 沒肉類 沒味覺咁食野

不如我地團購 我唔識買 但想要一枝

can use on face?

要俾運費， 亞馬遜會即刻計算你嘅運費， 最後 confirm之前會有個總價錢。

其實美國亞馬遜都有賣呢啲藥膏， 你可以去睇睇啲評價， 但係佢唔可以直運香港， 所以我焗住喺德國亞馬遜買。

我老豆 自從我養完貓就出到全身啡色一達達

佢食中藥連續3-4 個月

已經退晒 但時不時都要查下藥膏

未必準 要做食物測試 好多生牛都可以食魚 我就唔食得

呢支藥膏無類固醇， 大部分材料都係天然草本抽取物， 我攞嚟搽眼角同埋耳仔後面， 搽咗兩個月 ，又唔覺有乜嘢問題。

我係先係美國亞馬遜開戶口， 然後用相同的用戶名稱和密碼登入德國亞馬遜， 不過我信用卡資料好似要再入多一次， 地址資料就唔記得要唔要入多一次。

其實係德國亞馬遜直接開戶口應該都可以， 不過未測試過。

望過下 似唔同牌子

隻消化藥咁多隻款邊隻先係？

amazon uk有同一款 準備用轉運買

食supplement la
要從內搞好個身體先
唔係搽咩都冇用

見iherb有上面個款

我係食圖中果隻

上面條link都有寫

全部同一款黎？
我見有250 同650 mg

美國同德國嗰兩支藥膏嘅包裝係有啲分別， 但係牌子都係Sorion ，公司名都係ATRIMED ，個牌子logo有九成相似， 同埋喺亞馬遜上面賣， 我覺得買到假貨嘅機會較低， 所以我當時就去馬， 不過用落又冇後悔到。

原來巴打用過 咁放心買

我以前係嚴重濕疹 啲肉r到爛曬 宜家好得8,9成 得翻少少疤痕 除左戒口啲基本嘢
我主要靠依2樣嘢甩
1）沖涷水涼
係好辛苦 條氣唔順 但十分有效 可以避免傷口對熱水嘅敏感
仲可以改善沖完涼皮膚好乾燥 好唔舒服嘅情況
此外可以增強免疫系統 傷口都快啲埋口
2）作息定時
如果平時捱夜温書再2,3點先起身就要戒
啲傷口唔會喺你日間活動無啦啦癒合
盡量12點前預備瞓 等身體知道你留時間俾自己調理一下
如果作息定時做得好 傷口會異常癒合得更快更好

題外話 咩類固醇藥膏 我就唔太建議
可以搽下啲爛得好嚴重嘅位
但唔可以依賴
唔係附近位啲膚色會一忽忽 好難睇
再講 藥效咁重 控制唔好 後果會好嚴重
都係用純天然方法調理身體好啲

祝 樓主儘快甩濕疹/牛皮癬

YES

所以香港d西醫真係好撚垃圾
自己醫唔好就話呢個病無得醫

有錢既打針最快

巴打我都係生係頭度

濕疹，我食治敏膚好左好多叫做控制到，但都係斷唔到尾
利申:最嚴重眼皮都有，朝早眼都開唔到

成5-6千一枝？
好似超貴

都有好幾種

我打緊3萬蚊枝 3個月1次

5 6千果種應該 2 3個星期就1次

嘩 貴撚到

之前先有po講有副作用， 成世keep住打， 又係斷唔到尾既， 哂氣

我前年失業就來濕疹....搵到工就好返...但之後就小小咁返發（好小部分咁樣）我覺得係壓力！

有冇巴打係背隻生？

本身一個圓形 之後中間謝左 但向外圍擴散
情況係keep 住謝 又keep 向外生

我唔知點解食抗組織胺就好返？

推
真係醫返好嘅佔咁少？

細個有過濕疹
睇左西醫好耐都好唔返
之後睇中醫食藥粉 食左幾個月就好返斷晒尾了

請問我有咩病 癢 多左 散開左

You are what you eat.

用生物製劑。即好。不過要keep 住用
and 好貴, 平均1個月1萬

紅變白係咩膏？
我濕疹 死啦搽緊類固醇

濕疹應該冇用 我係牛皮癬

唉 點算

藥膏可以用 上面隻消化藥就唔洗

藥膏有效？係邊支？

咪就係上面圖中果支囉

頭先望唔到 麻煩晒

濕疹我唔肯定 都話我係牛皮癬

路過，我係生風疹
以前出就真係好似風疹，今日出呢度隔一兩日就謝但出第二度，打針食藥會好到

但到咗宜家，一出就喺嗰個位好耐，好痕好痕，日日都係食藥都無用，出夠幾個月先會謝，最近仲生返上塊面

我食純素，唯一諗到就係可能關小麥事，唉我都係餐餐食蕃薯算

唔知上面絲打講嘅解毒同藥膏我有無效
好絕望，因為睇醫生都係同我講唔會好，最多控制唔好爆，就算爆都喺一開始生小小嗰陣禁住

食嗰啲藥又會好眼訓，4個鐘一次，其實眼訓訓到係好事本身有呢個病都要多休息，但唔撚洗做咩！！
結果要挨痕挨眼訓

食緊薑黃根素，茄紅素，益生菌，維他命 B打一打底

15年牛皮癬患者
睇過無數次 連廣州北京d岀名中醫院都去過
都係睇唔好
依家做到嘅只有控制住唔好爆得咁勁
SIUBAK巴打可唔可以長盡咁講一次你醫治嘅過程？
你係咪上年先有呢個病？
其實有左十幾年係咪醫黎都曬藥費

多謝巴打介紹。 我係淘仔搵德國代購買咗呢枝，用咗個零星期明顯無咁紅，我無搽既腳位就明顯仲係好紅。多謝晒

巴打我2002年生到依家都未放棄，仲耐過你。基本上我依家目標係控制唔好多，唔好變關節有事就算成功啦。 巴打唔好放棄!

年紀越大 越難控制
我依家主要係食中藥 清下身體d毒素
Btw 千奇唔好搽類固醇啊

巴打我唔後生架啦 我個人覺得戒口有用，大家加油啦

我都用緊， 效果真係唔錯， 再次推介。

我覺得重點係戒海鮮，無鱗魚果d. 我自己，會偷食一兩啖，但酒就真係一滴都無飲

戒清佢啦巴打 我蝦蟹唔會食
係有時口痕去食炸野

我戒到薑蔥蒜辣全部唔食架

乜唔食得架咩？驅寒喎
蔥對免疫力有幫助架喎

上個星期係佢官網買咗，第一次買嘅會有買一送一最多5支，但係唔送香港要搵集運

我睇廣華中醫胡東流,
佢D藥係有用
但佢叫我介埋味精依點真係幾難做到.

出街食好難避到味精

兩種都生過 牛皮斷左 濕疹本身斷過 近幾個月又出返
中學個陣生過牛皮癬 仲要生係春袋
之後係痕到超犀利 上網睇過都以為一世會咁
好睇睇左個皮膚科醫生 好有料到 一直斷尾到呢家都冇返發
但濕疹又係中學生過 生係頸 臉到 又甩皮又痕
又係睇返個個醫生睇好左
但唔知係咪出黎做野之後 又煙又酒又少運動
濕疹又出返 頸 屎忽 春袋都生過 真係超煩

你睇邊位醫生?

係度po唔係幾好 驚比人話宣傳

開名啦

我中醫就叫我唔好食，不過人人體質唔同，聽你中醫話啦

我之前係澳洲都生過皮膚病，睇曬醫生食曬藥都解唔到，後來發現可能係水土不服，之後開始介有機會過敏既野食，買水飲就無事

我好細個就有濕疹，5，6歲左右，曾經嚴重到出血出水🙈有咗10幾年，而家好咗8，9成！ 都係靠排毒，食療，同調理身體，如果巴絲想知詳細d，可以tg 大家傾下！ 我都好想幫到各位有類似問題同困擾嘅巴絲！

葉鵬舉

有無得夾運 想買

牛皮癬睇緊政府皮膚科
排左一年先有得睇

淘寶有代購，大概200蚊港幣

無撚用 睇過比一大堆類固醇你 唔好搽

開左兩隻不過我都無用
一隻重劑量 一隻輕劑量
我淨係用佢開既一大兜cream黎沖涼

之前生過係隻腳到 但無延伸到去其他任何位 擦藥膏 慢慢2星期好返
藥房應該有得買 牛皮癬皮膚藥

有無淘開既link

聽講係因為你身體有毒素 會係皮膚到發出黎
試下戒食肉一段時間，食多d菜，清下腸胃
做下運動 早d訓 ，增強自身免疫力 先係治本方法

呢排又係咁出 拗到流曬血又紅 真係想死

通常要一日茶幾多次？

同埋幾多日有明顯改善

藥膏沒有類固醇 ，大部分都係天然提取物 ，其實搽幾多次都冇所謂， 我平時早晚各一次， 假期時再多一兩次。 我搽两星期後開始有改善。

你係食開邊隻?你係牛皮癬定濕疹?

呢隻大陸藥膏冇用過真係唔知道， 我買Sorion嘅原因係因為較為相信亞馬遜嘅評價。

睇下買唔買到做下白老鼠

長盡既過程 上面都講

上年面部生牛牛 搵到消化藥同藥膏 漸漸好返左 天氣都係好大因素 秋冬復發機會好大
戒口因人而異 我唔食海鮮 牛肉 奶類製品 特別係花生

你有左十幾年係咪醫黎都曬藥費...我唔係醫生答唔到你 我只係分享自己經驗

去外國住返1-2年 藥都唔洗食就會好

講真

點解會食消化藥 我都係睇呢個網 第一頁都有講 上面有CHING話唔食肉都有根據

蛋白質消化不完全
過度食用動物脂肪

A.蛋白質消化不完全或其分解產物不被腸道充份的吸收，以致腸道內氨基酸及多胜肽上昇而被腸道細菌代謝成數種毒性物質，其中Arginine及ornithine被稱做多價胺，在乾癬病人明顯增加。

牛皮癬我基本上已經係放任不理
見嚴重左咪去搽藥膏，無咁嚴重都懶得理佢，反正都跟足一世，唔好理咁多啦。
利申：全身都有，但單靠搽藥已經控制到，身邊所有人無人發現。煎炸辣牛乜都食，唔戒口。不過食親辣，第2朝會明顯嚴左，去日本旅行，去完沙灘游水哂太陽會明顯好左。

有無牛皮癬/濕疹嘅過來人

覆錯post 諗住貼去隔黎個個

面上疹有冇用？

我用嚟搽眼角和耳仔後的牛皮癬都有效用， 包裝上寫明濕疹都可以， 所以面上疹都可以試一試。